利狗呢頭同曼狗和解，嗰頭笑鳩曼狗輸俾西咸

利狗不嬲賤種黎

此乃個別事件，我地利物浦官方球迷會嚴重譴責呢種行為。

希望受影響人士能夠於利物浦官方球迷會的官方渠道投訴，以便做出跟進。

個人意見：垃圾獌輸比廢隊比人串係天公地道

大是大非前認清目標做同路人有咩問題
柒頭獌輸波唔笑柒佢唔通等你老母死左先笑得？

洗唔洗擇日啊

唔緊要 正常曼迷都笑埋一份啦

就算利唔笑
曼都笑啦

有point

老婆唔好搭嗲ok?

猁狗不嬲信唔過

猣自己都笑到仆街啦
其他隊一齊笑更顯得團結

比多次機會佢地啦，佢地仲細

和解還和解，笑還笑，你千祈唔好撈亂

朋友之間都會笑下串下

柒頭利睇你下年5月仲笑唔笑得出

阿狗都笑愛蛇啦！